點先為之一個型男？

唔講係咪靚仔先
首先唔好太樣衰
唔好矮得過份（當住係175先）
唔好同我講有錢 有樓果啲
認真討論

有常識 有風度 唔會下下話女人係雞係公廁

打扮乾乾淨淨，唔好太花巧。
個人睇落乾淨都唔會差得去邊。

我覺得太花巧係指嗰啲瑩光色亂襯亂著曬上身，唔係話非黑白灰不可。

連登仔？

洋鬼子理論平均

既相反

咁都叫型？

Carry到光頭